IG其實有冇隱藏設置?

即係cap人地IG圖會唔會比人知道
有冇咩好少人知嘅野?

Direct story cap對方會知

講清楚d
金翅仆街了，我之前係咁cap女朋友d fd 既ig黎j.....................仲要cap返好耐之前個d。

如果就咁cap佢個page，即係show撚晒d相出黎個版，會唔會知？
知既話係點樣知？

仆街了。

係彈通知出黎?